旺角街坊快d入地鐵站 如果封左地鐵站 會死曬

街坊快入封 有咁多入咁多人

狗鐵不停旺角，一手

所以街坊快入 成班走唔到 街坊逼爆mtr

我冇嘢講

推

推 旺角地鐵好撚多狗

街坊快入 成班小朋友走唔到

蘋果直播 旺角地鐵車廂...

封晒lu wo

快入

一個入口都冇？

係米有多大拖延唔比車走？

救人

屌 警犬入曬來
街坊再唔入封
成班gg

冇開車 警犬企曬上邊

咁多狗入晒旺角站既

大量勇暴入晒旺角站啦

防

街坊快入旺角站救人

快d開車啦

入唔到啦

屌 成班重打 樓上重兵呀

街坊快d入去

走呀

屌

樓上重兵呀

冇人通知前線呀

似想夾埋黨拉人

快走呀

立場直播影住記者都唔俾入

擺明係啦

旺角快上車走啦

那屌重打

旺角手足走！！！！！！！

快上車走啦

油麻地站見到有吉車車大量防暴去緊旺角方向

走啦屌

重兵呀呀樓上

站入面咩事？

走啦 仲嘈 成個站都係狗呀
意氣之爭 累事

旺角個班88了

旺角月台 有車就上車快走啦

太子有車依家唔撚開

成個旺角站都係狗呀

街坊求下你哋救下手足

旺角果班走唔甩啦

push

街坊快圍mtr站呀

總之有車就走左先啦

太子上面就係狗屋🤦🏻‍♂️

街坊入站啦

去奧運/旺角東

街坊入站 頂住d扶手電梯

市民快要求開車

旺角既人快走

下一班例車全部係狗呀

大家都冇諗過真係會落地鐵站捉，仍然係太放心狗鐵

屌太子來旺角下班車全部係狗呀

屌快走呀

班防暴犬錫身丫嘛

困獸鬥就一定會打

仆街

痴撚線入埋太子站月台捉人

乜防暴速龍入左車廂傾緊
一手

『緊急』 市民九月將會發動大罷工

同721有咩分別
同721有咩分別
同721有咩分別
同721有咩分別

太子班車要翻旺角

快走

就係嗰幾個要喺地鐵打，累死成堆人

快走呀
旺角上層 全部係狗

快走 太子來緊旺角 全部係狗

全部人快走

太子運兵呀 快走呀

冇左月台直播...？

車走唔走到？

我都係

防暴入曬去啦

快走
街坊快封圍地鐵站

全世界入去copy 再擺哂喺所有post同其他地方
咁樣係其中一個方法救到831義士
黑警罪證 31/8更新版

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第41日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

831
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於旺角站在圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕

街坊快封圍地鐵站

示威者快諗方法走

太子運緊兵來成間例車都係

旺角站全部都係狗

毒蛇又報料多謝你同鳩蛇放料比我地

Push

究竟月台兄弟走到未...？

有一間車來緊 係車長有心接你地 快走
個車長死緊

睇到既 快同現場既人講

唔好再搭地鐵啦

油麻地站都有狗

總之走左先

屌你老母，同白衫班撚屌有乜分別

太子班車走唔到!!!!
apple live

走呀走呀

所有街坊快去紅線mtr站

救細路呀

所有街坊快去mtr站 紅線 快去

快呀

Now331睇 好在開車走到

唔比入去

幫推

街坊快入所有紅線mtr站 搭車
救小朋友呀

紅線是但一個站搭車 要經太子旺角

紅線是但一個站搭 經太子旺角就得

全太子站都係狗 RTHK直播

紅線是但一個站上車經太子 旺角
街坊救小朋友呀

岩岩成班狗係月台
但架車無停到
係咪個車長幫手

旺東10分鐘前未有狗

係 有兩例車照行

快呀 街坊 小朋友會死

論大家幫手

觀塘咩事 暈左俾人拉

咪入 成個旺角太子mtr都係狗！

就係叫街坊入

街坊快搭mtr去旺角 小朋友冇啦

街坊快搭車

歡塘 旺角 太子 地鐵站都係有大量狗 直播有

班黑警愈發癲，愈多無辜巿民被牽連，反對黑警嘅聲音就會愈來愈大，總之自己人不要戀戰，不要送頭，不要補捕，持續制造混亂就可以，只要能持續有遊行示威，林奠都無可能救到香港經濟命脈----旅遊業！最後輸嘅一定係林奠！